939依家買唔買得過

定係等7.5 先買

6蚊

而家買
下個星期8.3放

4蚊先

好彩冇買see 7蚊

就到

今日見底啦

除淨前買收息有冇得諗呢

除淨後睇6蚊

講真，內銀股唔好買住！

5蚊先入

4.5跟機

7.8入左 到時4蚊溝佢老母

5蚊諗下

4蚊既話入幾手玩下

再等等

8.2入

8.1入

買得過,不過係買熊

跌到7月中就差唔多

7蚊底